唔好發起三擺，最終只會搞唔成得個柒字！

依家一方面又話要用火攻，搞到民居都唔理，咁同射催淚彈催淚彈上老人院又咩分別，at least 要睇環境先用！

Ok就當大家都唔理民意，但依家勇民嘅行為動搖到中間派，咁做點擺！

我都好痛義士用自己身體/前途去爭取民主，但唔可以得感情！同埋我地唔可以齋留意同溫層嘅消息！